喺唔喺所有男仔都唔會鍾意肥嘅女仔？

肥又唔喺最肥但比起香港嗰啲女仔就算肥
喺唔喺宜家啲男仔都鍾意高瘦靚嘅女仔
其實香港男仔用咩準則呢

喺你老豆

減肥啦死肥婆
仲係到搵藉口咪冇人鐘意囉
懶到死
唔想付出又有收穫呀

亂講！

唔係

我鍾意阿
覺得肥妹平易近人有親切感，好得意好qq阿！！！！

肥得靚咪得囉

係

幾高幾重先

即刻諗起個friend恨扑嘢個post

唔係

塊面唔可以肥到影響五官

利申：肥妹愛好者

我自己就鐘意少少肥啦

咁肥同高度要成正比先

少肥無咩所謂 女仔係有啲肉地先好 成座山咁就真係對唔住

幾高幾重
唔知你肥嘅定義係咩